High-Level Overview of programming project

Имя проекта: 
3D_Subway (3D Метро) 

Выполняет:
Волощук Артём Алексеевич (334636)

Описание высокого уровня: 
Приложение на платформе javaFX, представляющее из себя модель Петербургского метрополитена с минималистичной анимацией и 3D графикой. 
Способно на основе ряда входных данных от пользователя "запускать" поезда по отображаемой карте метро, в ходе (или в конце) "поездки" выдавать некоторые рассчитанные или статичные параметры. 
Система создаётся для любителей метро и общественного транспорта всех возрастов.

Функциональные детали:
Предполагает наличие простого пользовательского интерфейса и ряда параметров, которые пользователь может выставлять: например, возможность проложить путь, по которому пройдёт поезд, или показать примерно рассчитанное время поездки.
Сама карта метро, хоть и представлена в минималистичном виде, будет снабжена всплывающими окнами для каждой станции с интересными фактами и прочей информацией (глубина, дата основания и т.п.)
Поезда двигаются с выбранной на ползунке скоростью.

Детали реализации:
Поезда представляют из себя простые движущиеся коробки или параллелепипеды, возможно с освещением и настраиваемым цветом коробки.
Активная имплементация объектов пользовательского интерфейса для прямого воздействия на систему.
Применение базовой 3D графики на основе инструментария javaFX.
